915 係 兩點半!!! (求文宣高手)

啲圖出哂 3pm，有無文宣高手可以幫手改返？

想印出嚟貼街，略盡綿力！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不過 2點半 同3點 香港人都會遲少少的
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

咁樣得唔得？